認真圍旺角警署死撚硬

側邊幾條路，防暴速龍容易包圍示威者
再加埋有鬼係中間
基本上一搭就的得你入警署
完全不廢吹灰之力..
唔該大家留力聽日啦
多得一個就一個

係咪黑警同黑社會既鬼係度自編自導自演

推，大家走啦
留力聽日好唔好？
人數唔夠，勇武無支援
地點係十字路中間容易被圍
加上中間有鬼，係極難走甩

可能全部都係鬼到時拉人個個拎支瑩光棒出黎
之後導演大聲喊”Ok cut!!!”

圍嚟做咩

推！唔好送頭

同意

其實我都唔明做咩要圍

果啲理應被淘汰
iq咁低只會害自己友

走啊 伏嚟

MK@17Aug 1914

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推
旺角警署地點極不利
有多個出口
隨時可以反包圍我地架..

雖然落到場都係睇環境執生
但呢幾日都講左900幾次要和理非
話唔係鬼真係無人信

太子果班懇求立即散去
已出藍旗 準備開槍
手足太少 安全爲上
唔好受傷 不要被捕

手足門好似散哂
班狗上返狗車返狗屋